[香城online]新職業解鎖:嘔吐師/病人

自11.11版本更新之後，和理非終於有機會係現有meta嶄露頭角，重新出現係遊戲之中。

一向以無攻擊力無防禦力只能做support嘅和理非，近日官方就解鎖咗新職業 嘔吐師/病人 ，主要能力係喺陣地戰中放debuff，生人勿近，今日就為大家分析佢嘅能力，睇吓有無玩家想轉職。

嘔吐師/病人
攻擊力:0
防禦力:0
職業簡介:一個身體唔舒服，但都要繼續返工嘅港豬
特殊能力:嘔吐

新手道具

早餐
簡介:日日返工都驚遲到，所以進化出喺車箱都方便食到嘅早餐

技能
嘔吐

使用次數:2 (因為一包餅得兩塊)
使用道具早餐後，因為車廂中不能進食而無法吞嚥，適當時候反胃即可。
技能效果:範圍內生人勿近，進一步壓縮車廂空間，包保咩陣營嘅人都想同你保持距離，輕鬆霸走1/3個車廂

但要留意濺射範圍，因為和理非係零攻擊力，所以盡量唔好射中人

要改進嘅係塊餅嚼得太爛，似朱奶多過嘔吐物，睇吓升高啲lv 之後會唔會再似啲

之後可以行出車廂，或者進一步叫職員協助清理，由得下個站佢地自己搞

稍事休息後可向職員表示我要返工，繼續上車反胃即可

勁

係幾屈
啲港豬會自動開個個位
都晒幾多空間下

推

正 好有創意

駁唔到

真係好似好有用

push

利申 日日食瑞典臭魚做早餐，老豆老母一聞到都反胃

好嘔心
要推

CLS咁都食你唔死

建議使用地點:港島線，因為太順，唔驚誤傷

而作為港豬嘅病上可以順便去中環扮工加食lunch

推
G持樓主

ok 喎

帶上車再開

我對奶敏感

上級者向

我聞到啲嘔吐物好撚頭暈，要下個站求助

咁塞車，又要早出門，唔想係車食都唔得

cls 推一推

駁唔到

下次試先

好好保重呀 ，

其實搭黨鐵翻工遇到屎系魔法師真係好難頂，頂唔順真係變嘔吐師

喂呀屌
唔割

屌 成架列車又嘔吐物又屎又曱甴

Same here。今朝唔舒服左一個鐘，站站停

之前開個post 講病菌師 但俾人屌我on9

boomer

忽發奇想，平時遊行會有手足用噴既膠水
如果噴巴士用膠加噴漆，藍絲用紙巾清，但啲紙巾會痴住一忽忽

咁樣行吾行得通？

依個combination
樓主睇過出貓特工隊？

師兄 試吓用台灣八寶粥 仲似

正呀

肚痛師呢

呢招勁喎, 嘔完坐低係地下又可以拖得耐
對學生手足黎講呢招又安全

細菌戰

千祈唔好

樽裝荳奶 好方便

和你嘔

可以兼修

大家留意返病人係無殺傷力，嘔出嚟嘅都係純正未吞過嘅餅同奶，和平理性非暴力，0氣味0病毒50視覺精神攻擊

千其唔好亂加料玩屎唔係會失民章

正

我覺得攻擊力唔係0

Push

呢個仆街咗少少

下次應該要有賴屎師

痴線

PUSH

借位推

冇罷工既手足入黎做任務！
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

有冇得整啲似胃酸嘅味出嚟
唔使咁傷身

我想嘔阿

癡線佬

好正

有創意, 我鍾意

不完美可接受

依幾日咁多新職業

千祈唔好係閘口嘔呀
點入閘呀大佬

樓主咁都諗到 佩服

Love this

唔洗真嘔
2個人夾一夾仲輕鬆

呢啲要推

唔係講笑
我成日乾咳
真係可以咳到嘔

學埋中國人地鐵柯屎

慳

好癲我鐘意

香港人食腦

識嘢
加豆腐花睇落仲似
補圖：

下次用舊榴槤代替餅乾

嘔完比個嘔吐袋啊sir

臭住咁推

直接倒屎喺地下得唔得

諗下都臭

加少少榴槤

屌😂

大家千祈唔好咁做!

有冇瀨屎師

唔割
但好驚驚

菠蘿包都得

呢個職業正，笑左
真心有得做
推

有用 但和理非唔會夠膽試架

正喎

正常番工既港豬，見到有污衊野都唔入去呢招唔錯

咁臭點番工呀

CLS
推

幾好，唔錯

隔住個moon都想嘔

直接成卡真嘔

鯡魚罐頭

可以試下嘔麵

嘔吐師可唔可以二轉做失禁師？

睇到都想嘔

千其唔好倒落座位

好正係咪含係個口到

玩屎啦直接

就係要多啲創意，安全地玩

係啲嘔吐物到加屎，即係一早要含住？？

你整到係地，啲人唔敢埋去，
已經塞住啲人

腸胃差的人可以真嘔
再真病假收工

見到都臭

係黨鐵扮打交有冇用

pp

唔好食納豆做早餐呀

其實有
不過自己小心

成卡地鐵都係嘔吐物既話真係不得了

嘩

冇野可以阻到我返工

清潔姐姐好慘慘豬

呢幾日病左 一早就做緊病毒師啦

哇屌

咁既話喺車懶屎都冇咁柒
利申：專業肚痛師

痴 我今日都係做COVER

好似爭咁D酸叔味

咁都比你諗到

乳酪

好撚勁

好痴線 但我鍾意

静静地贏

音效師
突然間boom

呢個殺傷力僅次於屎系又可以量產

但係黨鐵入閘範圍內飲食好似要罰錢
如果被發現係太趕時間而入咗閘先食跟手唔舒服嘔畀佢罰錢就無謂

係咁打乞嗤又霸到1/3

仆街
本來好好食既野而家完全變成嘔吐物狀態

有創意

點解成日都要貶低和理非

有腦

.....唔割
但麻煩手足做野前down聲 我行遠些少

痴撚線

屌無味嘅
假嘢黎

笑到仆街

帶屎彈去黨鐵

點解可以咁有創意

直接係車內開鯡魚罐頭

有用
推

要放響屁聲

有時真係忍唔住笑

開完大把人真嘔

苦肉計

理撚得有冇味嘔咗出嚟 就得啦

八寶粥

我本來今日想做嘔吐師 點知變咗真嘔吐 但只係吐咗少少 無影響到人

唔怪得成日俾人話廢青 瞓少啲已經病 好撚慘

罷工

spitter

bomer定spiter

笑撚死

補圖

呢個可以試

利申 我真係飲唔到奶 一飲即嘔

屈呀
可以加麥皮？

好有創意

致所有街坊/和理非

mix理一齊

企朝真係見到個西裝友面都青哂話肚痛急屎, 即刻啟動緊急法叫職員帶佢去廁所

唔割

想睇成地珍珠奶茶

嘔落大陸人度

我見到有人嘔自己都會忍唔住嘔㗎

我可以隨時反胃嘔 唔洗扣喉

早餐食蕃薯，希望大家唔好介意

犀利

威化餅加麥精維他奶仲似呀
威化餅索咗奶之後變糊狀

痴線點解見到咁多人話真嘔
催吐好傷身，樓主絕對唔建議
大家只需要上車前食塊餅，嚼爛含喺口，上車後飲啖奶含喺就ok
建議飲完奶行一段距離先發動技能，就無咁易比人周到扮病
你只不過係拎住盒奶嘔啫

嘔吐係阻唔到香港人返工架
核彈都不罷

勇者靠你做高階嘔吐師

咬到爛一爛 lur翻出泥扮嘔咪得

買定袋蕃薯係架車度食

振興工種，刺激巿道。推。。。。

有創意 我鍾意

呢個職業唔錯

睇到想嘔

重要嘔落d藍絲到

屌你唔好帶出去食
驚你倒瀉

完全check唔到 肚痛唔犯法架mon post狗

可向職員表示我要返工，繼續上車反胃即可

So dirty

Boomer!

奶加啤酒

有d車廂下面係空
唔小心倒瀉咗

好嘔心

聞唔到嘔味咪穿崩

睇見都覺得核突

成個車廂一陣味
搵鬼搭咩

Risotto

頭暈師

你理得我嘔d 咩總之你唔敢踩落去

呢個唔得 要影響到班藍絲撚先可以

和你嘔！！

要轉職了

嘔吐師 再進化
瀨屎師

嘔落藍絲度

專業清潔姐姐有天拿水

首先要有人見到再真過去聞先知
不過就算穿崩知唔係真嘔，你會唔會踩落去逼鐵先

屌你唔好呀

有料

Cls

好撚正

完美

之前d汁滲咗落個袋 洗咗幾日d味仲係度
上巴士隔離位掩鼻落車

小心身體呀 手足們

最大輸出

痴撚線
你一開未食都有幾個車廂既人走

但成本都唔低,要做到係咁扮嘔,要好多包奶好多包餅

靜靜地贏得唔得

嘔吐師專精
對酒對醉自己入去真劏

瀨屎師唔該嗌一嗌暗號先

Cls好正

大隱隱於市
一齊使用

我腸胃都好差

發夢如果架車中間有一罐臭魚.....

掂

講完出黎 自己都覺得驚

強烈建議飲多啲乳酪幫助腸胃消化
記住唔好空肚飲呀 反胃架

屎都唔割

豆漿都得架

睇完已經想嘔

識玩

respect

食臭魚罐頭呀
合法化武

Spitter, left 4 dead

睇黎仲有好多職業可以參考

嘔好傷身殺敵一千自損八百

咁就放心 水屎之術

巴打
嘔益力多好似會威力勁D
D酸味老連咁遠都聞到

瘋狂嘔吐但又熱愛返工既人

嘔吐師唔錯。建議咬幾口麵包，趙爛再吐。

鼻血師得唔得
我可以自由控制流鼻血

呢個一開罐就出事
個味係極臭坑渠味
呢D用黎對付黑狗好D

我個口容量就一塊餅加一啖奶已經極限，仲有大半盒奶潄口
有心扮嘔可以拎多幾包餅，比黑警周到都唔驚，好過手足擋門比港豬針對

血之金術士？

中大嘅朋友攝衫！tg上面話有同學係大學站見到一便衣身有槍 件褸遮住左！所以記得攝衫

6月12開post 叫人一齊喺港鐵嘔俾人負評

推，罷唔到工嘅人做野

嘔

冬天，著得多衫，車廂又焗，頭暈。

呢個唔錯搵日我又試下

聞得多tg真係好易嘔
唔舒服 就留係屋企 唔好周圍去
但嘔起上黎 又真係忍唔到
各位手足 保重!!

巴打屈機

麥皮應該都會幾似

屌 好撚屈！

屌好撚正 推

嘔完記得拉緊急掣叫人清理

屌 唔洗自己食 隔離個d都嘔撚晒！！！！

要帶返口罩隔一隔先

屌 前兩日諗住飲罐啤酒係車廂訓覺

其實我都病病地
我都諗到
因為依家唔比戴口罩
萬一比差佬查
近距離咳同打乞痴傳染左佢地
就唔係幾好
所以病就係屋企休息唔好周街走啦

麥皮煉奶,低成本,高質素

愛滋師

師兄你咁姐係想逼我割蓆

諗起之前日本唔知邊條線朝早繁忙時間有人瀬屎 成車都有味但個個都趕返工冇人肯㩒停架車 有人臭到嘔 一到站開門即刻衝落車 又踩到屎又踩到嘔吐物

p

拎榴槤肉上地鐵都唔犯法家
不過有d人唔受得榴槤就對佢地黎講係毒氣室

帶舊榴槤聽日返公司做下午茶先

其實呢扣唔只港鐵有用
係巴士上面用 啲乘客都要落哂車

好核突囉…

其實有邊個未試過病未嘔過

加芝士會唔會有味臭D

由今日起 唔沖涼 坐黨鐵企門口 舉高雙手

要扮得真有少少難
記得打交要真唔係得兩邊
搵多個fd扮拉開 跟手拉開果位就火起打埋一份

睇完張圖想嘔

要帶個喇叭
要放就隨時放

聰明仔

好痴線

up

你去開邊頭…？

我記得85有手足暈正車廂同月台，咁就hold起曬

我鍾意
全民職業

求奇早上唔食早餐, 正嘔胃酸,正係陣味仲難頂

呢招工

諗起急屎唱k潮文
btw駛鬼暗號咩
大嗌一聲再噴出嚟咪得

我要…返…返工

屌 我係街到忍唔到笑 但你一定嘔得好辛苦

邊度有得買

屈機

傳說中既無糖熊仔糖

召喚屎魔法師 及 蟲系魔法師

聯手

對巴士成效好似唔大⋯⋯

保重喔

強

唔係個個話嘔就嘔得出
扮嘔易幾多

正
利伸用條脷就可以搞到自己想嘔

屌

我可以應徵，我任何時候都可以用自己條利搞到自己嘔

夜晚食多D蒜，第二朝飲D水再上車嘔.......

講緊我？

尋日有同人賽後檢討
可以溝埋酒、醋之類的揮發性液體
氣味會更加似
配合一個蒼白的妝迷離的眼神
冰凍的手就perfect

同埋其他人可以禁車廂內的掣
會keep住開度門
要月台長入來用鎖匙先可以正常運作返
就一定要停車

此外，
其實嘔完係要用1：49漂白水抹車廂
麻煩其他和理非見狀要起哄叫姐姐來抹
否則就要成程車都對住撻嘔吐物
好容易惹到傳染病

天水圍無人塞，所以我化身返工嘔吐師

含係口，噴出黎
之於演技方面我諗每個射過波嘅打工仔都掌握扮病技能

大笑左出聲 好勁

咁不如預先用袋裝好d奶，再嘔翻落去

ok

終於揾到適合自己嘅職業了
呼籲各位和理非女性參與！
狗鐵尤其是返工時間又逼又焗 真係好容易暈架

玩屎都得啦咁

唔嘔落地點放範圍技

食完榴蓮嗝個下

嘔吐師

本身容易暈車浪
架車開吓停吓真係好易嘔

屌你
隻Game又要update

zxczczxcsa

要含住d屎呢種係自殺式襲擊……

得幾部閘機嘅時候，喺閘口前嘔，長龍即時召喚
between, 豆腐花都係唔錯嘅選擇

可以加d檸檬汁/醋之類，酸酸地味道更似

嘔吐師最高境界唔係自己嘔, 係令其它人嘔

同問

都好啲 我幻想緊係包埋胃液個種嘔
Btw有玩傳說？

甴近平

屙到

今朝都有諗過
但諗唔到食乜容易啲反胃/嘔出黎似啲

hahahahahaha
很趣！！！！

用乳酪加曲奇餅？應該會有陣酸叔味？

用消化餅會唔會似d

識嘔，一定嘔嚮閘機

屌你老味 噴落閘機真係唔講得少

睇到有啲想嘔

想發動多次攻擊，嘔多啲，可以用麥維他加維他奶，平時拍戲啲嘔吐物都係咁溝，嘔出嚟杰撻撻
利申：分享拍攝心得，大家唔好模仿呀

cls

有預感遲啲會出現失禁師

臭魚法師都諗得過
係黨鐘開臭魚

好污糟 晨早流流

沖啲麥皮落個水樽到 去到邊食到邊

香蕉加梳打餅 打碎
再加水或奶

暗黑兵法
其他手足上debuff

幫

召喚蓋清

之行緊個陣放 應該架車恐怖過屍殺列車千其唔好咁做

請受我一拜

咁講我又想食唔知香港有冇得買（以前喺德國一聞到都反胃）
最好唔駛去City super/ taste

咁高成本
求其係街市買十蚊兜雜魚擺係密實袋曬幾日咪得囉

大大力推

唔好咁做

Tui

推到人人都係嘔吐師

好撚癡線

新職種，有無人try

笑死 香港人真係好創意

全民嘔吐

笑左

緊係俾人屌，on9你嗰個係堅病

新手道具仲有八寶粥

有味post

正呀喂

香港人真係痴撚線

梳打餅加奶效果好似好啲
之前睇電視話電視台啲道具都係咁整

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

玩命

本身傷風咳，良好市民唔敢戴口罩驚被打
尋日對住個手機上babykingdom嘅女人咳足成程車
咳到佢我，唯有同佢講警察會打我我唔想
佢忍左3個站後走左

好正 創意無限

千祈唔好搭搭下車賴屎

全民嘔奶

推
巴打真係好有腦

哇屌見到圖都想嘔埋一份

睇見都想嘔到時個個變真嘔

可唔可以諗d實質少少既野做？你做呢D咁既野阻到個一陣有咩用姐？唔好再咁小學雞啦好無

秋燥咳就帶番口罩出門

推呀！！

浦開果班做酒醉師都得

成功滿血完成左2次任務
有廢老幫手舖報紙 盡顯偽善一面
風險=0

見到有絲打嘔到屌人藍絲一身都係

嘔吐師/病人
攻擊力:0
防禦力:0
使用次數:2 (因為一包餅得兩塊)

仆你個街睇到因為得兩塊我笑撚到要忍尿

推到放lunch

嘔吐師我屌

好正啊喂

我大肚，成日嘔

有人做未呀

肚痛師/濕屁師

藍屍廢老應該都唔會打一個嘔吐師掛

笑撚咗

唔怕嘔心可以溝bb 糊仔
本身都似嘔吐物
仲有浸酸味